狹路相逢勇者勝!!

據《史記· 廉頗 藺相如列傳》記載：秦伐趙，軍於閼與。王召廉頗而問曰：「可救不？」對曰：「道遠險狹，難救。」又召樂乘而問焉，樂乘對如廉頗言。又召問趙奢，奢對曰：「其道遠險狹，譬之猶兩鼠斗於穴中，將勇者勝。」王乃令趙奢將，救之。

而家個個睇跌，代表咩？

趙括個老豆